雨傘革命有旺角"鳩嗚團"，時代革命為何不能有"和你燒"消費團撑良心商户？

相信大家都不會忘記，雨傘革命期間旺角黃絲成立一個叫"鳩嗚團"的小團體。 經常於旺角一帶遊行示威，給警方帶來不少壓力和麻煩。
如今，我們為何不效法他們，成立"和你燒"消費團撐良心商戶？集合全港黃絲集中火力"燒錢"給良心商戶，支持他們。

組織和行動建議: 在港九新界成立 "和你燒" 消費團。每逢周末，或者大家預約出團。每次起始地點選擇在中資或藍絲商户門前集合，齊齊步行或坐車到良心商户處進餐或採購食品用品等消費活動。

行動目的: 打擊中資、藍絲無品奸商！令他們心裏難受，羨慕又妒忌。撑良心商户！撑自己友！

支持 成立"和你燒" 消費團的的手足，請幫忙勁推！

多謝！

光復香港！時代革命！
撐良心商戶！撐自己友！

支持呢排想試新野都有跟黃店地圖食
仲有介晒啲藍食肆

幫推